如果真係有因果同投胎，等價交換係咪成立 ？

種4分善因，有4分好報
種10分惡因，有10分惡報

今世你捱到五窮六絕
因為你上世作惡多端

今世好人好事短命種
下世富貴榮華黃金甲

咁樣解釋等價交換
係咪成立左？

你投胎做人=受苦

有啲二世祖
真係可以玩成世

葡萄人=作孽

咁歧視人咪係必要？
佢一定係惡報先天生無手腳

佢一定上世好人先有錢

然後大家一齊見高拜見低踩

咁誠哥上世做左啲咩

有冇睇過大隻佬？

全連登無幾個唔作孽

系

毒撚睇卡通片睇上腦

因果你都未知係咩